見工係間房等左45分鐘，你問我答

等到好累

成功之兆

咁唔準時 俾我就起身走

係咪應該走

等多陣 我搞埋啲野黎

咩工作？

金融

準備收工 你慢慢等

原來係間房裡面果個就係你

入嚟say hi

見工的時間也是時間

執野走啦

戇鳩 有心見你就唔會要你等咁耐啦

等多15分鐘走

做鴨等人試鍾?

唔係

相呢

On9
等30分鐘唔黎就走喇
俾人當臭4

咁串 走啦

可能佢唔記得咗你喺房等緊

吓 原來meeting room仲有人？我地5點收哂工啦喎

要挺直坐。一放鬆，最冇儀態果下佢就會衝入黎

係咪測試我耐性先？

走啦

屌落街食個tea 先啦
你地得閒再call 我兩次

走咗未？而家入黎

係考驗

乜野公司咁大款呀on9

本地財經公司

以前個老細會專登叫人等9個字先入去

HKMA?

老細插緊秘書,等多陣,就出

Nah

好似女的

唔記得左你啦

味

唔記得左啦 最興係咁 特別私人公司

係私人公司

但有上市

老細啱啱話已經請到合適嘅人
叫你可以走了

拜拜

本身諗住過嚟通知你
但係見你開咗個po
咁我就喺呢度同你講啦

等到6點同佢公司同事一齊走

咁啱公司有人黎面試, 爭啲想去望下係咪你.
而家一個鐘喇喎

入嚟陪我吹水

啊,佢就係老細插緊個秘書

First interview 我地係 cam 度睇左啦
唔阻你玩手機, 你走得啦

悶悶地 打個J 先

有無女食？